羅馬個巴西龍都幾撚勁下............

屌 你 長傳屈到喊
尋日一腳斬左比艾沙拉維做助攻
難怪咁多隊想要

巴西1號龍
艾達臣係後備